之後點行好？

不分割！不篤灰！

要圍政總嘅就圍政總
要圍狗屋嘅就圍狗屋
要去稅局嘅就去稅局
要去遊行嘅就去遊行
要做文宣嘅就做文宣

咁先係兄弟爬山！！
我地都係兄弟
自己做自己嗰份
其他人做其他野
自己就繼續支持
根本唔需要互相指責
(只係希望大家不流血不受傷不被捕)

看似群龍無首
實是各有山頭
咁先可令到林奠毛蟲入手！！

其實今次少左上次號召力，
主要係因為宣傳時間不足，
由星期日晚先開始宣傳，
好多人都未知咩事

而且，有唔少巴打要時間休息，
太密反而冇號召力

所以冇失敗到，只係今次冇make noise

今次時間真係太短
依家應該聚焦626先

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

Push